點解咁多人會想喺交友app搵真愛？

身邊好多朋友都有用交友app
乜春Tinder, Heymandi, cmb都有齊
佢地成日都喺度呻
又match到個男仔/女仔，好喜歡牠
佢就係我要搵既人
我心諗，上得交友app既
不外乎男既想屌閪，女既閪痕
我同我太太成日都話
用得一次交友app搵人，就會有第二次
(順帶一提，老婆個ex就算同佢一齊緊
都會用交友app食女，仲要幾次)

除非你係開宗明義話想屌閪
如果唔係用交友app搵真愛簡直係on9！

我都覺呀
利申： on9

呢班垃圾現實撚有人要咩無可奈何先去番垃圾堆搵番同類姐

我都覺，根本就係成班男人搵目標搞野，女既就攞著數，做女神

出左黎做野有時好難識到可發展嘅異性
不過app識真係好易伏

你睇交友app 太簡單了

heymandi 好簡單有人accept你
不過唔認真多

tinder 就好難match 到

想帶出交友app 唔係咁易識人
就算有人認真同你傾計百分之一機會中咗
要發展到都仲有段距離

唔好睇網上咁多9up 交友app 咁易識人

咩人都有，應該有1%真心，需然99% players or chicks

完全同意
冇補充

識人玩cmb 識，最後拍拖結婚，真係難得

識人婚都結埋
樓上一堆loser 唔使咁大聲嘅

我另一半都係app搵

App只係工具，點樣去用先係重點

其實聽過都有幾pair, 真係人夾人同埋好睇運氣
有d 真係玩兩年都得個吉, 有d 一擊/二擊就即中

不過愛情本來就係運氣比重好高的遊戲

認真既人一定有
只不過係你預唔預到，同埋你啱唔啱佢條件

好多學校同公司都搵唔到自然上去搵,又有好多8,90後當年無whatsapp得icq msn識人好難,溝個女都要捕係個電腦前面等人返屋企online

識兩對情侶交友app識
一對結左婚
另一對求左婚 出年結婚

其實人地都叫交友app
唔一定拍拖可以純交友ja
只係d人玩爛左
搞到大部分人玩交友app都前設左識人出黎搞野

有心呃蝦條 唔使上交友app 返個工/落個老蘭都得

有好多種人玩交友app嘅
咁你搵到個都係想識個朋友 有機會先發展嘅人
咪有機會一齊
交友app係有認真既人 係唔多姐
現實生活中識嘅人都唔代表一定認真架
都係自己睇路架姐
好多人平時識唔到新朋友 交友app係真係一個好方法黎

P.s 同bf交友app識 大家感情史都好正常 身邊都有fd app識

係你咁好彩喺現實生活中搵到啱嘅人先咁睇用app既人姐😂

有女fd玩tinder識到另一半
個男睇得出好錫個女，好細心⋯
已經結埋婚
Bb都就出細

我去左12人關注post搵真愛

樓主同頭幾個reply 會覺得你係打手

係囉, 而家D人好天真

廢老好波

咁我又唔會覺得係打手定乜
只係討論下個現況
我同太太身邊都有唔少朋友有用交友app
主要目的都係搵真愛，長期發展
好多match到之後話可以深入了解
去到最後都係問幾時出去爆房

我覺得係如果一直諗住要搵男/女朋友咁既心態就會更加遇到
反而鳩下鳩下 R下水吹仲易

都係睇樣先 之後再講相處
現實一樣姐